一齊鬧爆職工盟敗類唔推罷工，屌佢老母

推

P 牌blocked